James Rodríguez又靚仔又好波都唔明點解會有人反

負評入黎講下原因好無
淨係識負評

反占多數係冇自主思考能力既傻仔

有哂數據都可以話廢

負評嘅入黎講兩句好無

同我比仲差咁少少

拖丹唔like佢 你吹咩 踢兩分鐘就換你落黎坐

除左意甲，你仲有咩威水史